---
title: Pelatihan wiki untuk pelaporan aktivitas
date: 2012-04-16
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-April-16-2012-IMDLN-Pelatihan_wiki_untuk_aktivitas_program-1.JPG](/uploads/250px-April-16-2012-IMDLN-Pelatihan_wiki_untuk_aktivitas_program-1.JPG){: .img-responsive .center-block }

![250px-April-16-2012-IMDLN-Pelatihan_wiki_untuk_aktivitas_program-2.JPG](/uploads/250px-April-16-2012-IMDLN-Pelatihan_wiki_untuk_aktivitas_program-2.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan wiki untuk pelaporan aktivitas

**Lokasi** : Kantor ICJR 

**Alamat** : Jl. Cepaka, Poltangan Area 

**Jam** : Pkl.11.00 - 14.00wib 

**Hadir** :
* Hendra
* Diyah
* Indra
* Adiani

**Ringkasan**  
* Masukan gambar, kegiatan ini dilakukan untuk memberikan wawasan kepada staff program dalam mengoperasikan program wiki untuk menginput segala laporan aktivitas.
